{"id":2003,"date":"2020-08-25T18:46:08","date_gmt":"2020-08-25T23:46:08","guid":{"rendered":"http:\/\/new.britishschool.edu.co\/?page_id=2003"},"modified":"2024-04-18T10:36:03","modified_gmt":"2024-04-18T15:36:03","slug":"gobierno-escolar","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/britishschool.edu.co\/gobierno-escolar\/","title":{"rendered":"Gobierno Escolar"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb6828&#8243; img_size=\u00bblarge\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_custom_heading text=\u00bbOrganizaci\u00f3n gubernamental institucional\u00bb font_container=\u00bbtag:h1|font_size:40px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1683559635244{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb el_id=\u00bbintroduccion\u00bb][vc_column][vc_custom_heading text=\u00bbEl gobierno escolar est\u00e1 integrado principalmente por el consejo directivo, consejo acad\u00e9mico y rector, sin embargo, se establecen otros organismos de participaci\u00f3n tales como: consejo estudiantil, consejo de padres y asociaci\u00f3n de padres de familia.\u00bb font_container=\u00bbtag:p|font_size:16px|text_align:left|color:%23474747|line_height:22px\u00bb use_theme_fonts=\u00bbyes\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column css=\u00bb.vc_custom_1617974737987{margin-top: -50px !important;}\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb50px\u00bb][vc_single_image image=\u00bb3700&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1620849438289{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column css=\u00bb.vc_custom_1617974765790{margin-top: -100px !important;}\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb70px\u00bb][vc_single_image image=\u00bb3720&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Es un \u00f3rgano de instancia superior que tiene por funci\u00f3n participar en la orientaci\u00f3n pedag\u00f3gica de la instituci\u00f3n. Es convocado y presidido por el rector. El consejo acad\u00e9mico estar\u00e1 integrado por:<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb border_width=\u00bb4&#8243; accent_color=\u00bb#0e1d40&#8243;][vc_column_text css_animation=\u00bbnone\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Es el m\u00e1ximo \u00f3rgano colegiado que asegura y garantiza el continuo ejercicio de la participaci\u00f3n por parte de los educandos. Sus funciones se encuentran definidas en el Art\u00edculo 29 del Decreto 1860 de 1994.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Est\u00e1 integrado por un estudiante de cada uno de los grados desde Year 5 hasta Year 13, quienes son elegidos dentro de las cuatro primeras semanas del calendario acad\u00e9mico mediante votaci\u00f3n secreta en sendas asambleas integradas por los estudiantes que cursen cada grado. Los candidatos que obtengan la segunda votaci\u00f3n en cada grado ser\u00e1n los suplentes.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb el_id=\u00bbgobierno\u00bb][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbPresidente del Consejo Estudiantil\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:32px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1669311591504{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][vc_single_image image=\u00bb13316&#8243; img_size=\u00bb400X400&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1713454453663{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbPersonero Estudiantil\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:32px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1668791050241{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][vc_single_image image=\u00bb13314&#8243; img_size=\u00bb400X400&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1713454312830{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column][vc_single_image image=\u00bb3703&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1620849518394{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En concordancia con la Ley 1620 de 2013 y el Decreto 1965 de 2013, la instituci\u00f3n establece la conformaci\u00f3n del comit\u00e9 escolar de convivencia, encargado de apoyar la labor de promoci\u00f3n y seguimiento a la convivencia escolar, a la educaci\u00f3n para el ejercicio de los derechos humanos, sexuales y reproductivos, as\u00ed como del desarrollo y aplicaci\u00f3n del manual de convivencia y de la prevenci\u00f3n y mitigaci\u00f3n de la violencia escolar.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb35&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb el_id=\u00bbgobierno\u00bb][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243; el_id=\u00bbasopabres\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbAsociaci\u00f3n de Padres de Familia\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:28px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1620849535885{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb border_width=\u00bb4&#8243; el_width=\u00bb90&#8243; accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][vc_single_image image=\u00bb7878&#8243; img_size=\u00bb380X380&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb style=\u00bbvc_box_rounded\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1669208294129{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">La asociaci\u00f3n de padres de familia es una entidad jur\u00eddica de derecho privado, sin \u00e1nimo de lucro, que se constituye por la decisi\u00f3n libre y voluntaria de los padres de familia o acudientes de los estudiantes matriculados en la instituci\u00f3n que realizan el aporte sugerido por la asociaci\u00f3n de padres de familia.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbConsejo de Padres\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:30px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1620849549020{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb border_width=\u00bb4&#8243; el_width=\u00bb90&#8243; accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][vc_single_image image=\u00bb7880&#8243; img_size=\u00bb380X380&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb style=\u00bbvc_box_rounded\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1669208410554{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Como \u00f3rgano de la Asociaci\u00f3n de Padres de Familia, el Consejo de Padres de Familia asegura la continua participaci\u00f3n de los padres o acudientes en el proceso pedag\u00f3gico del Colegio. Est\u00e1 conformado por los voceros de los padres o acudientes de los alumnos que cursan cada uno de los grados que ofrece la Instituci\u00f3n. Para cada grado se eligen dos voceros, desde Nursery hasta und\u00e9cimo grado, los cuales son elegidos por mayor\u00eda de votos en reuni\u00f3n de Padres de Familia por grados durante el primer mes de clases.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Es un \u00f3rgano de participaci\u00f3n de los padres de familia de la instituci\u00f3n, destinado a asegurar su continua participaci\u00f3n en el proceso educativo y a elevar los resultados de calidad del servicio.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00bbstretch_row\u00bb gap=\u00bb30&#8243; el_id=\u00bbotros-grupos\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1598456797694{background-color: #c0a160 !important;}\u00bb][vc_column][vc_custom_heading text=\u00bbOtros Grupos no Oficiales del Gobierno Escolar\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:40px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1620849607870{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243;][vc_column][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb35&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb el_id=\u00bbgobierno\u00bb][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbParlamento de Padres de Familia\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:28px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1620849620288{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb border_width=\u00bb4&#8243; el_width=\u00bb90&#8243; accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][vc_single_image image=\u00bb7882&#8243; img_size=\u00bb380X380&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb style=\u00bbvc_box_rounded\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1669208667233{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Este grupo de asesoramiento y ayuda se compone de un padre de familia voluntario elegido de cada nivel, el rector lo preside, con el apoyo del secretario acad\u00e9mico. Este grupo se re\u00fane una vez al mes y est\u00e1 centrado en proponer soluciones a los problemas y preocupaciones en general del colegio en un entorno estructurado y productivo. Los miembros del parlamento luego trabajan en iniciativas basadas en proyectos para resolver las preocupaciones del colegio bajo la gu\u00eda de rector\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Este grupo reemplaza los \u201cCoffee Mornings\u201d y anima a los padres a que hablen con el respectivo miembro del parlamento de los padres de su nivel si desean que este discuta cualquier tema o inquietud.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbAsociaci\u00f3n de Exalumnos\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:30px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1620849639203{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb border_width=\u00bb4&#8243; el_width=\u00bb90&#8243; accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][vc_single_image image=\u00bb7884&#8243; img_size=\u00bb380X380&#8243; alignment=\u00bbcenter\u00bb style=\u00bbvc_box_rounded\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1669208703345{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Es un organismo con representaci\u00f3n de los exalumnos dentro de la comunidad educativa cuyo objetivo es el de mantener vivos los lazos entre ellos y su alma mater y trabajar por el bien de la asociaci\u00f3n y de la instituci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Actualmente, estamos consolidando nuestra Asociaci\u00f3n de Exalumnos. Si eres egresado del colegio y est\u00e1s interesado en participar, env\u00edanos tus datos a trav\u00e9s del banner Exalumno.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=\u00bb10px\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00bbstretch_row_content_no_spaces\u00bb bg_type=\u00bbimage\u00bb parallax_style=\u00bbvcpb-default\u00bb bg_image_new=\u00bbid^2152|url^http:\/\/new.britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/foto-fondo-footer.png|caption^null|alt^null|title^foto-fondo-footer|description^null\u00bb bg_image_repeat=\u00bbno-repeat\u00bb bg_image_posiiton=\u00bbcenter\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1601592263777{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb el_id=\u00bbparallax\u00bb][vc_column css=\u00bb.vc_custom_1597606094461{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00bbstretch_row_content_no_spaces\u00bb parallax=\u00bbcontent-moving\u00bb parallax_image=\u00bb2771&#8243; bg_type=\u00bbimage\u00bb parallax_style=\u00bbvcpb-default\u00bb bg_image_new=\u00bbid^2141|url^http:\/\/new.britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fondofooterbis.png|caption^null|alt^null|title^fondofooterbis|description^null\u00bb bg_image_repeat=\u00bbno-repeat\u00bb bg_image_size=\u00bbcontain\u00bb bg_image_posiiton=\u00bbcenter bottom\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1669738933293{margin-top: -70px !important;margin-bottom: -20px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: #1a2141 !important;}\u00bb el_id=\u00bbnoticias\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner el_class=\u00bb.redes{ justify-content:center; }\u00bb width=\u00bb2\/3&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1669742055508{border-radius: 15px !important;}\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<div class=\"redes\">\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/bisbaq\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8133\" src=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-1.png\" alt=\"\" width=\"75\" height=\"75\" srcset=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-1.png 151w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-1-146x146.png 146w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-1-50x50.png 50w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-1-75x75.png 75w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-1-85x85.png 85w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-1-80x80.png 80w\" sizes=\"(max-width:767px) 75px, 75px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/bisbaq\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8135\" src=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-2.png\" alt=\"\" width=\"75\" height=\"75\" srcset=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-2.png 151w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-2-146x146.png 146w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-2-50x50.png 50w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-2-75x75.png 75w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-2-85x85.png 85w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-2-80x80.png 80w\" sizes=\"(max-width:767px) 75px, 75px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/BritishInternationalSchool\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8137\" src=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-3.png\" alt=\"\" width=\"75\" height=\"75\" srcset=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-3.png 151w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-3-146x146.png 146w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-3-50x50.png 50w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-3-75x75.png 75w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-3-85x85.png 85w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-3-80x80.png 80w\" sizes=\"(max-width:767px) 75px, 75px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/bisbaq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8139\" src=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-4.png\" alt=\"\" width=\"75\" height=\"75\" srcset=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-4.png 151w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-4-146x146.png 146w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-4-50x50.png 50w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-4-75x75.png 75w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-4-85x85.png 85w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-4-80x80.png 80w\" sizes=\"(max-width:767px) 75px, 75px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/the-british-international-school-of-barranquilla-colombia\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8141\" src=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-5.png\" alt=\"\" width=\"75\" height=\"75\" srcset=\"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-5.png 150w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-5-145x146.png 145w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-5-50x50.png 50w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-5-75x75.png 75w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-5-85x85.png 85w, https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/REDES-SOCIALES-5-80x80.png 80w\" sizes=\"(max-width:767px) 75px, 75px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_separator color=\u00bbcustom\u00bb accent_color=\u00bb#d8b46b\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner disable_element=\u00bbyes\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1693846679721{background-color: rgba(242,242,242,0.01) !important;*background-color: rgb(242,242,242) !important;}\u00bb][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb2\/3&#8243; css=\u00bb.vc_custom_1614697090539{background-color: rgba(26,33,65,0.01) !important;*background-color: rgb(26,33,65) !important;}\u00bb][vc_custom_heading text=\u00bbNoticias\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:50px|text_align:center|color:%23ffffff|line_height:60px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbfadeInDown\u00bb]<div class=\"column_filters\"><div class=\"blog_wrapper isotope_wrapper clearfix\"><div class=\"posts_group lm_wrapper col-3 grid margin hide-more\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n[vc_btn title=\u00bbVer m\u00e1s\u00bb style=\u00bboutline\u00bb shape=\u00bbround\u00bb align=\u00bbcenter\u00bb css_animation=\u00bbfadeInDown\u00bb link=\u00bburl:https%3A%2F%2Fbritishschool.edu.co%2Fnoticias%2F|title:Noticias|rel:nofollow\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00bbmiddle\u00bb][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243; offset=\u00bbvc_col-xs-4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb7075&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb img_link_target=\u00bb_blank\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/www.aacbi.org.co\/\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243; offset=\u00bbvc_col-xs-4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb7077&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb img_link_target=\u00bb_blank\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/www.cambridgeinternational.org\/\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243; offset=\u00bbvc_col-xs-4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb7081&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb img_link_target=\u00bb_blank\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/losmejorescolegios.com\/\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243; offset=\u00bbvc_col-xs-4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb7083&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb img_link_target=\u00bb_blank\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/www.britishcouncil.co\/\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243; offset=\u00bbvc_col-xs-4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb7079&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb img_link_target=\u00bb_blank\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/www.sgs.co\/\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243; offset=\u00bbvc_col-xs-4&#8243;][vc_single_image image=\u00bb7917&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb onclick=\u00bbcustom_link\u00bb img_link_target=\u00bb_blank\u00bb link=\u00bbhttps:\/\/www.ibo.org\/\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_single_image image=\u00bb6828&#8243; img_size=\u00bblarge\u00bb alignment=\u00bbcenter\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_custom_heading text=\u00bbOrganizaci\u00f3n gubernamental institucional\u00bb font_container=\u00bbtag:h1|font_size:40px|text_align:center|color:%230e1d40|line_height:45px\u00bb google_fonts=\u00bbfont_family:Lusitana%3Aregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal\u00bb css_animation=\u00bbnone\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1683559635244{margin-top: 0px !important;padding-top: 0px !important;}\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row gap=\u00bb30&#8243; equal_height=\u00bbyes\u00bb el_id=\u00bbintroduccion\u00bb][vc_column][vc_custom_heading text=\u00bbEl gobierno escolar est\u00e1 integrado<span class=\"excerpt-hellip\"> [\u2026]<\/span><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-2003","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2003"}],"collection":[{"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2003"}],"version-history":[{"count":71,"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2003\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13318,"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2003\/revisions\/13318"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/britishschool.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2003"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}